有冇手足玩過慈急總合病院?

小弟我冇膽，有生之年都應該唔會去。
但真係好想知入面係點，有冇手足可以話我知